有冇人法國美斯夠型既就應該去中型班！

拿坡里，維拉里爾，韋斯咸，雲達不來梅，里爾，廣島三箭，奧蘭多魔術，幫呢d球隊贏聯賽冠軍就型喇！

阿仙奴

美斯阿根廷架喎。。。。😅😅😅😅

岩

點解唔去史篤城，帶領球隊升超再攞超聯冠軍，證明球王既地位。

去山口雷法啦

咁點解唔留疤塞

去阿狗

點解唔黎天水圍飛馬再拎亞冠
歐洲佢就贏得多
但點解一直冇勇氣挑戰亞洲

去南華la diu

帶奧蘭多魔術贏冠軍就真係超越牙朗了

識去一定學屎朗去班霸

pish

去觀塘la diu

黎中國國家隊啦

法國美斯即係邊個

勁過奧尼爾

Go eastern la diu

7連冠

你係咪影射緊牙朗唔夠型先

邊個係法國美斯？

要咁型做咩？

去祖記都咁大挑戰，去四大皆空既曼城仲唔夠挑戰？

問邊個係法國美斯嗰啲係真膠定假膠